MOMOLAND過一陣又少一個 再過一陣又少一個...

得返5個

CUT淨NANCY同妍雨就夠啦

mml基本上可以走淨牙jane 肥西 妍雨 大耳仔 牙軒同jooe

@justdoit

大耳仔比IKON哥哥飛了

大耳仔潛左水咁耐睇怕都係退團..

我估佢懷左孕

走剩兩個就得

得兩個有FANS

呢個似
落仔or大整容

時間線太夾 出完新聞就休息